袁國勇教授唔撒回嘅話 23條後秋後算帳話佢煽動叛亂

支那再有錢都只係識得恐嚇
有錢無文化 小農DNA就係呢種

搞唔掂民意就出警賊黑社會
壓制唔到真話就出23條

曲到圓

小農DNA

如果香港有廿三條，袁國勇教授就會被軍政府起訴造謠生事。

其實真係算係噉